[突發] 葵興有人上左天台企圖跳樓, 附近手足快去！！

係葵興

推

push

屈呃錢

大家去到現場請掃街
男
黑legging
黑鞋白底

from tg group

1721 當事人已經唔再係天台, 但人仲未搵到

呃錢=發洩情緒
咁仲係咪屈

Pish

Push 乜鳩，個個跳樓既人都關我地事？

推 隻腳咁型 唔好攪呢啲嘢啦 屈呢下嘢大家要慢慢去了解先解開

多謝推po

係邊到！係附近

已安全
暫告一段落
感謝各位手足

恕我唔夠時間交待得太清晰，救人要緊
果位手足係連儂牆行動group到
所以一個都不能少！

已找到attention了
想呃人錢一哭二罵三上吊扮無辜咋

On9仔

建議大家Block埋樓主呢啲垃圾

你啱 要死快d死

支持層主

好行唔送
一條人命點都值過比你呢種垃圾block

做乜鳩
救得幾多呀我地

你地咪理條陷家鏟啦

姐係有冇呃人錢

我地個樣似咁得閒？

咁我覺得見到有個人做d危險野都應該關心下佢嘅

今人乍見孺子將入於井，皆有怵惕惻隱之心

攪清楚佢做咩呃人錢先喇
衰左就話減壓

落翻黎啦

讀過下書係唔同d

返落黎啦⋯⋯

向前落?

拉筋ja 暑假一到 特別多依啲引人注意

係手足既, 再自殺根本唔係抗爭, 係逃兵, 唔抵可憐, 唔好再搏乜烈士
唔係同路既, 最多幫你報警, 亦唔需要推